給 太陽的花 （請你支持下去！）

快啲睇下，民賤聯班仆街幫我哋義士輯錄了我哋嘅英勇事蹟，你睇完之後啲白衣仆街俾義士就地正法會覺得好開心㗎！